［突發］有水炮車及豬籠車往元朗方向駛去

如題，大約20:40係大欖駛去元朗方向

自推1

自推2

tui

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

元朗乜事

返轉頭落大埔

o